政府：去餐廳買外賣都要掃安心出行

咁送貨佬送貨都要入
係咪又要scan呀屌你老母

晚市買外賣要否掃安心出行碼 陳肇始稱只要入餐廳就要

等睇打交

好多外賣出面拎喎

我入大快活拎外賣都要嘟？我逗留一分鐘都冇

送貨佬通常燥底, 實屌晒鬼

咁離地, 依家幾多人係出面叫外賣就算, 懶得入去

咁我係門口叫外賣囉

逼人用熊貓買

應該所有公共交通工具 黨鐵入閘口都要安裝
連所有廁所門口都要安裝

咪唔入囉

講係咁講
到時佢想執法就執法
每日有狗係黃店出面睇
藍店就一台坐50人都睇唔到

香港人甘心比個護士撚爆？

「唔該掃一掃健康碼」

「我外賣喎」

「都要掃」

「咁我唔買啦」

去超市買2餸飯，使唔使？

但有d係入面比錢 我比較想知food panda果d又點計 真係可圈可點

叫雞都要啦

唔入門口都要掃
咁行過使唔使掃
隔幾遠距離先要掃
好撚麻煩呀屌你老母

返屋企都要啦

實名雞店

外賣員一日都掃幾多次

睇佢執法有幾嚴
堂食都算
外賣好多餐廳肯定唔會check得咁緊

咁係咪係鋪出面落單，出面食就唔洗理?

大家千祈唔好咁做

去7仔 食魚蛋撈麵叮飯，又洗唔洗安心出行呢？

睇佢幾時又喊住話短留唔駛

唔嘟，開張摺枱响餐廳出面食

即係午市堂食就唔駛嘅

賣台式飲品店又點計？算唔算餐廳？洗唔洗安心出行

係門口落單，店員遞個外賣出嚟

lunch食飯又有排排隊啦

Foodpanda 袋鼠偷笑中

排隊掃code
安心群組

Scan埋自己

淨check黃店已經夠

無錯
好似限聚令咁
其實到頭來藍店連搵人check都唔需要

成班外賣仔門口等職員拿俾佢地，講真，職員都唔想登記身份

国寶同Deliveroo又要嘟？

叫老細出黎收錢
大撚把司機係咁做

咁其實點解早餐午市唔洗
真係唔用腦嫁wo

新疆模式
當香港人係豬

又有漏洞

巴士狗鐵唔駛裝安心出行
入餐廳就要裝
好明顯志不在此

咁我經過啲美食廣場又洗唔洗嘟呀
啲開放式坐位starfuck 又點先要嘟呀

你估佢下一步唔會咩

去廁所疴屎都要掃安心碼

我唔掃冇責任，去美心唔掃罰美心，大家識做啦

送貨佬 速遞佬 燥起上嚟唔係人咁品

on9
咁我企係出面order囉

根本就係
你同佢討論細節 走精面根本冇意思
限聚令有眼睇
唔洗同佢拗任何野
要做既就係全力反對

講真不如入所有舖頭前都要掃code啦想睇攬炒

係。當易藍店。你幫襯藍店就隻眼開隻眼閉

班食肆唔群起反對只會搞死自己 我哋消費者幫得幾多？
咪再俾廿蚊張出嚟鳩嗡

睇死班港豬為咗堂食會跪低，平日要返工點會搞鳩黨鐵

阿姐送外賣去我屋企係咪要掃佢

我係門口等唔入去得唔得

搞咁多野都係為左選擇性執法去搞死黃店

畫面唔靚 又出嚟喊

我唔撚理啦.
係間餐廳冇得做晚市堂食3-14日. 關我撚事

嘟佢老母閪

個個星期搞黃店感謝祭補數

FOODPANDA 叫個外賣仔送到響餐廳門口

擺明搞黃色經濟圈

熊貓自取叫佢拎出門口

CLS

在門口大嗌要買外買

唔使同佢擔心
到咁上下佢同你講話有成效就繼續擴大㗎啦

幾條唔係民選嘅柒頭隨口鳩up就係法律？代表性何在？

有本事就每間黃店放隻狗响門口長駐

挑，佢係做到就做咗啦

八達通做緊
夠晒DATA

係

咁啲餐廳仔員工應該會出門口幫你落單收錢，老闆都會嫌麻煩連外賣都要登記啦

食嘉頓什餅算

自己返去煮麵吃

未必係堂食，因為美容健身同睇戲都要掃，d女會為左美容而裝，裝左自然就放底左個底線餐廳都去埋，其實唔係好多人咁介意比資料人，仲覺得自己行得正企得正唔怕，連登呢到只係少數

點解七百萬人要俾呢條on99護士日撚夜撚？
憑乜？

街邊食燒賣又要掃？

送貨佬啲貨擺喺門口就走

下一步就係所有交通工具

全民3310啦

都話左追蹤疫情囉, 支持搭車抬LIFT 都要SCAN
正呀

等睇本地送貨都玩FOB FCA

當然唔會咁做

我手字差 你睇到就睇 睇唔到就算

腦裝屎

我相信餐廳門口會多人到仆街 打哂蛇餅

叫雞又駛唔駛掃下安心出行先

cls

成板貨擺係門口唔送入去囉，你嘈呀？屌撚柒你老母臭閪啦

要用安心出痕先開到acc

想逼死我呢啲外賣仔咩

算啲咩

超市唔駛

你估下呢個政府用到國安法要求FoodPanda / Deliveroo 交人果陣仲跪唔跪呀拿

絕對唔會裝監控碼！

食屎啦叫佢

係咪有咩誤會安心出行係全港一齊含，又想外判俾人地反對？
即係食肆做港豬你就一齊做港豬？咁無原則嘅，依家安心出行依單野要反對，就要企出黎反對，而唔係睇食肆反唔反對，唔好拉埋一齊講
更何況，消費者依家幫左啲咩？咩都未發生就屌左食肆先？

仆街港共除咗要罰鳩黃店之外，係要收集咩人幫襯黃店，大數據化

打倒中共，屌9習近平係無問題
中共係無權威，中共係屎不如

最多以後唔食美心

係門口叫囉

成班廢柴官 定撚完啲政策都唔知自己定咩咁
好似之前嘅全日禁堂食。定撚左一日又收反，花市又係取消完又開番。
阿媽生你地班廢柴果陣係咪生小個腦嫁

喺門口比錢囉dllmch

百佳惠康一田今次仆街啦

係咪晚巿先要掃?
我有d亂...
早午茶唔駛?

遲下全香港人都要帶狗帶，狗帶有身份證資料，出入邊到都有自動感應

知唔知咩叫可圈可點

你玩死啲餐廳咋
關我撚事

行出門口交收成件事咪完晒囉。

實好生意

宜家似只玩夜市
其他時段暫時唔駛scan

呢D咁既人渣政府，係為防疫咩，志在玩鳩人，
顯示幾大權幾巴閉，

台灣有冇安心出行啊，使乜你咁撚樣搞呀
成班賤種，

「你要掃健康碼我米幫襯lor」

「你唔幫襯米唔駛掃健康碼lor」

「你唔駛掃健康碼我米幫襯lor」

「你幫襯米要掃健康碼lor」

依個真
你連外賣都搞 完全無logic可言
擾民到自己收皮怨都無得怨

不如立埋法唔download安心出行就直接送中算
為咗chok個rate可以做到幾盡
年年考第一唔知個醜字點寫

安心出行都慳翻
直接向公司攞料

快撚d去死啦仆街港共

唔係咁既意思咩 唔識你解釋下 我中文差

巴士狗鐵有八達通嘛

佢要全面監控

睇怕遲早全港人好似簽簿咁,由一個點去另一個點,都要掃

全面監控每個人行蹤

留意埋個app 更新後會何時加埋竊聽功能

買外賣10分鐘
坐巴士1個鐘反而唔使?

政想連外賣都無得做

FoodPanda / Deliveroo今鋪仲唔發？

安你老味呀

唔係抽水 如果今次唔企硬
遲早乜鳩都要 入office 去所有鋪頭都要

入屋企廁所都要 因為有喉管傳播

即係咩病毒夜晚唔會出現，班仆街唔係為防疫，
成班黐埋一台擦鞋

未係，同中共講邏輯講道理

生蕃識撚咩

但而家無炮只可以全面消極抵制

時間就係金錢，阻撚住搵食勢係假，咁攪法日日開拖都似

死港共所有野都係以監控為目的

叫個送餐嘅送出來

飲食業：點解又要攬炒？

呢條仆街陳笑恥

無料都算

仲要玩鳩巿民

廢人

世界大戰抹黑宇宙了，can you feel?

真，港共真係冇果樣做果樣，剩係識擾民

你同佢研究細節 睇下如何走精面
根本就開正佢果範

可圈可點真正意思係表現突出 值得嘉許

其實企硬佢都係會

初七後再爆又禁㗎啦，玩得幾多日

有畫面

唔係人渣又點會做到呢個位

d 毒一分鐘後先傳染

放心，聽到你既意見，下星期所有公共交通都要安心

黃店: dllm

政策要求同執行係兩回事
你所有人全體當佢無到 佢無能力鎖曬700萬人
除非大多數人已經遵從 咁佢先可以逐部份殺小數人

係咪想買餸煮飯入街市都要嘟？
如果係市政大樓個d

藍店：fatfat

打電話去餐廳
唔該想叫外賣
係嘅，送去邊？
送出門口

唯有出面叫同出面拎，或者唔能食大快活

200 萬人係小數

冚家剷

Food panda 或成為最大贏家

係會
不過都要企硬

當你見到隨便一個阿叔都大聲屌鳩柒婆
你就知道已經唔止200萬

之前廢老8達通實名
連登仔好支持

支持搭車都要嘟
行車時間+60mins

裝apk，唔好益佢

即係好似量體溫咁

送貨工人通常都係屌d鋪頭，你估會屌林奠咩

只要行過接近尺內都要去scan

依家連外賣都要scan 我一係就唔買 買就留資料啫 點無原則呢？
港共拎商業活動威脅我哋 我反對 除咗以上行動 仲可以幫啲咩？
業界都要反映俾政府聽㗎 唔通配合政府 外判反對俾我哋？

麻煩送去隔離街口

而家咁樣玩已經唔係政治問題
燒哂所有人

抗疫為名 監控為實

屌你啦垃圾政府

就嚟連返工嘅人，老鼠曱由都要掃

去藍店，之後話要掃code咁唔幫襯啦

送貨佬係串撚過地盤佬 燥底程度係10分

去到邊都唔掃 你吹得我漲咩

你諗啫。掃完起碼有生意做，但唔掃連意都無得做喎。

可唔可以堅持少少呀
要用咪唔食果間可以嗎?

我明你，但企係商店角度，佢地都做唔到幾多，除左黃店仲有咩鋪會反對？政府企硬佢地都無計，只能表態反對，到時俾狗掃場一定係消費者幫拖好過商店企硬
我只係想指出大家都有同等份量嘅責任

地盤佬晏就放飯 仲要佢scan 佢地仲唔發癲？

唔好忘記掃完入
仲要手機按離開
送貨佬會同你癲？

我屌你老母
唔撚掃

唔使就嚟

正苦人已經要

行個街掃過百次

留資料咪留囉，好過裝app

資料送中唔好益佢係咪撚柒裝

煩撚到閪。早老年或者會屌，或者啦

可以預期佢會落力捉黃店
呢次唔係你講到咁易

講真，要掃咪掃囉，咪又係噉生活。成日幻想多咗國安法多咗安心出行自己嘅生活會有幾唔同，再唔係咪餐餐自己煮囉。
btw，熱狗，五毛，阿sir是旦幫我揀一樣，揀哂又好，如果cctoy個玻璃心會好受啲嘅話。

留個人資料囉

腥港整條電子狗頸圈一人帶一條仲直接啦
搞咁多花神

感覺Nokia時代即將回歸

黃店真係要小心啲

呢個比裝個app好啲

做狗啱你

Food panda或成最大贏家

我留左就係做咗我要做嘅野

一秒都要

發現冇人掃係唔係要報警？

你個玻璃心有冇好受啲？

香港人今次唔企硬實仆得街

做人得過且過真係做狗好過啦
我講你

rfid晶片植入體內

放心 買其他野唔會中
但你一買魚旦撈麵叮飯, 就立即好危險

咁如果我係間鋪頭出面嗌 係咪唔洗掃？

其實留資料都係向個「法例」妥協
但我又諗唔到仲可以點

講事實咋喎。

或者真係狗呢

之前做檢測夠個個都誓不低頭，到封你幢大廈嗰陣咪又係要跪
根本就睇個政府要做到幾盡，唔係你香港人企唔企硬

係咪會放蛇check佢check唔check你有冇scan?
咁如果有人寫隻app扮scan

但通常係藍喎……

喂，不如你話啲病毒有機會跟個foodpanda / deliveroo同啲外賣袋返屋企，咁買外賣，送到你度時，要嘟晒嗰個外賣員最近 14 日去送過外賣嘅餐廳咁多個code?

即時體液分析

其實電話卡實名加安心出行就預左追蹤你架啦
支持偷聽埋再告辱警罪一條龍

香港變全世界最安全既地方

咁餐廳係咪要安排多個人手捉人

要人打電話/餐廳範圍外 叫外賣
希望黃店店員會拎外賣出餐廳外交收

麥當勞一晚做少幾多生意

叫阿姐出黎寫單

黃店咪比佢CHECK囉 , 留資料囉
都唔一定要安裝APP嫁陳大文。
再講黃店都無幾多間大啦 , 邊有咁多人手詳細CHECK

屌喇媽, 今你直接Laser個QR Code上我個額頭度啦

安心叫雞

HKTVMALL叫定一兩個月糧食
之後唔撚出街消費

搭車就話戴口罩風危不大，戴口罩買外賣就有風險

所以呢個app一定會加埋開啟錄音功能

竊聽者

東德就係咁

淨係去啲可以企門口等嘅餐廳買外賣

鼓勵政府激起民憤

呢次搞掂....你驚佢唔搞交通咩

Agger

我覺得呀姑娘犯左國安法喎咁

打電話入去，order完叫佢攞出嚟囉，唔肯就下間

強制日日用啦, 支持APPLE HK 要預設安心出行

希望業界派個代表出聲啦 咪再俾廿蚊張代表業界 抹殺你哋嘅反對聲音。大家儘做

有無黃杯麵推薦

叫雞真係從來冇封過冇禁過

地盤佬晏就無堂食咪又係咁 有幾癲啊

門口出面收order比錢找續咪得

阻街，組織暴動，一個人非法集會………

想問究竟係淨晚市要掃，定全日？

唔入去叫未得

Foodpanda生意直線上升

叫送上門外賣要駛唔駛掃

你屋企出門口都要阿

痴撚線

日頭廢老要飲茶，其實佢地先最高危
不過逐個叫佢scan 打交都似

CLS.....以後自己煮

等睇連登仔會唔會為咗唔掃code，唔出街食飯/買餸/返學/返工。。。喺屋企暴斃

疫情期間叫外賣自取不嬲都唔入舖

買外賣又無撚入去食，真係玩野喎

就黎夏天
Panda表示 屌你老母唯一涼冷氣既機會都無埋

利申 唔係外賣行業

外賣部同事唔街出街落單收錢 我唔入嚟喇

爆格果陣d賊都要

以後每個BB出世
要植入晶片

戇鳩

見到成班連登仔係咁度計對抗政府但又無計
俾人係咁煉個春袋
真係笑撚死
走人啦
留低根本無得鬥
放棄吧利申：係英國

點會搞交通工具

彩你都on9

俾人監控仲咁開心，你太監黎？

其實送貨佬外賣仔佢哋本身已經有晒record去邊
真係中咗拎返佢嗰日嘅行程都唔係咁難啫
明想搞鳩啲民眾

唔出去食囉
反正香港啲餐廳俾開屎人食
垃圾都賣70，80
我自己煮都冇咁嬲

唔掃可以手寫登記

其實我買親外賣
大多數都用apple pay，少量用八達通

政苦有心check
實知我哋去過邊

好明顯佢懶得check
想統一收集資料

正苦同商家攬炒呀順民

加速啦，搭車都要scan

如果安心出行個App 可以變做Open source
放哂去Github 任人睇

大家會唔會用??

熊貓袋鼠都要？

同貓貓狗狗一撚樣
裝撚埋GPS, 以後多左個生意,
黑市醫生幫你除晶片

Foodpanda 囉

名: 陳大文.
電話公司NO.

叫外賣就會感染
迫巴士地鐵就唔會？
d病毒識分你答緊車唔搞你？
定係林鄭未撚迫過地鐵呀
要整就全撚部都要整
咁樣出行先夠安心

DDP 唔識用HK

放心，唔會check美心

佢封區咪得
經常封黃店區
搞到無生意

黃店留個電話俾佢ok ge

你知正苦目的係咩㗎可

嘟你老母呀

等睇撘巴士要安心出行

其實當初連量體溫都好多人唔肯量
依家仲搞咁多閪野
餐廳職員又要俾人屌老母

條8婆真係傻Hi嚟

有d支那銀行ATM機都有QR code

痴撚咗線

一係順民一係移民
香港已經無任何反抗空間

政府咁樣極權強逼只會令更同路人幫襯黃圈
我留資料點都比間信得過㗎啦
唔通仲走去藍店爆自己電話姓名咩

去food court買外賣

弱智
如果個個都唔掃
餐廳係咪會趕人走
飲食業都叫苦連天，啋你都有味

呢個正解，pin佢啦

你估藍嘅就唔會屌咩
咪又係向錢看
阻住我做生意就要屌

so true

大把外賣仔係行人路欄杆外交收

唔好開藍牙

唔入餐廳範圍就得

鋪頭自己要做生意就會自己諗辦法架啦
唔通我打電話落單轉頭落來拎
我唔用安心上路佢就唔做我生意咩
咪最多拎岀來門口比我收埋錢

放部對講機係門口

首先打電話落單
再係門外俾錢
係唔裝呀

叫熊貓做檢測

試過係條街到行行下有條送貨佬撞撚到我
sorry都冇句仲屌我老母話我阻撚住佢

我想同女朋友食野 已經買咗部吉嘅電話scan

所以真係冇得唔移民

照做生意 唔通同錢作對
真係有事週到先算啦

好似玩rugby咁

真係買個外賣都麻撚煩
想撐下藍店都唔得

其實政府已經係強逼人裝
只會越求越黎越多, 例如坐屋企部升降機都要裝

利申: 唔裝

新嘅飲食業裁員潮到了

商機：代購外賣師：長駐餐廳門口，每次加收$ 10 , 代掃「安心出行」、代購外賣！

屋苑遲早要 你估唔會？

俾錢嘟一次，3個字番嚟拎第二次

政府每日都會做野鼓勵人地移民

傻閪叻就一枱幾人都冇事

啟示錄13

15
又 有 權 柄 賜 給 牠 ， 叫 獸 像 有 生 氣 ， 並 且 能 說 話 ， 又 叫 所 有 不 拜 獸 像 的 人 都 被 殺 害 。
16
牠 又 叫 眾 人 ， 無 論 大 小 、 貧 富 、 自 主 的 、 為 奴 的 ， 都 在 右 手 上 或 是 在 額 上 受 一 個 印 記 。
17
除 了 那 受 印 記 、 有 了 獸 名 或 有 獸 名 數 目 的 ， 都 不 得 做 買 賣 。
18
在 這 裡 有 智 慧 ： 凡 有 聰 明 的 ， 可 以 算 計 獸 的 數 目 ； 因 為 這 是 人 的 數 目 ， 它 的 數 目 是 六 百 六 十 六 。

如果當年林鄭勝出票數根本就唔係777，而係666，嗰111係做出嚟嘅，大家又點睇

袋鼠熊貓又贏

我睬你都傻呀

琴日話堂食 今日話外賣
好快就到其他時段都要

佢老味我行過美心富臨都入去嘟一嘟，中咗招一齊死

全部叫外賣, 唔自取

等睇冇人會理9佢
賣野既hea9佢, 喂自己生意黎又要我出人出本比客出埋氣, 買野既又唔會理9佢
有犬隻駐場咪扮下野囉, 叫犬隻幢足成日囉

應該係全日都要

大快活實叫你scan㗎喎
大集團理得你

邊度話淨係晚市要?
佢淨係話進入餐廳就要喎

預左
一係佢有人搬外賣出去
一係愈來愈少人幫襯

個topic係問晚市,覺得佢個回應都係講夜晚

但佢回覆話一進入就要
無講過夜晚進入先要
btw唔裝
登記算數

仲要唔少係藍屍

我喺門口等呀屌你老母

以後叫外賣 地址係餐廳門口呀

唔好諗住提高叫價
唔裝就係唔裝
呢種仇恨就係會帶到去打到中國共產黨，習近平仆街冚剷

咁其實睇內文係話進入餐廳範圍先要嘅
樓主標題有少少誤導

去街市都要丫笨

我叫外賣，credit card 俾錢...
個waiter/waitress 攞出黎，你吹咩

點解叫雞唔洗？

用外賣app

最大贏家

幾時係啲一樓一門口整返個QR code?

林鄭月娥係nurse咩

其實要app之後 我早午 都唔會出去堂食

其實唔掃會點？邊個知？捉到會罰餐廳？
正常黃店都係擺個code出黎做個樣 話鳩知你掃唔掃

咁
都要搞 唔係點食飯

屌你老母咁撚麻煩
又擾民又On9
食屎啦仆街港共

被問到如有人刻意留下錯誤資料，為何要處所負責人被罰，陳肇始承認，難以核實有關資料是否錯誤，呼籲市民不要這樣做

即係餐廳唔會對？可以自己任寫？

On9 唔撚down

留意返內容，係進入餐廳範圍先需要，所以餐廳外面等同買係唔需要。

痴咗咩線

阿姐都會自動波出嚟寫，阿豬阿狗行過都話要scan咩，政府真係冇腦

正pk

on9, 打電話訂出面攞,吹呀 . 豬四

有部份餐廳要入去拎個外賣，但我估佢哋為咗做生意會拎出門口俾個客

如果食麥當勞嗰d向街淨係賣雪糕嗰d要唔要？唐記嗰d又點？嚴格嚟講我冇進入店內播，仲企係條街度

你咁講最後會變咗 全香港所有人去到任何一個地方都要scan

掃佢老母 係scan

其實好撚on9，d女做facial 10個有9個都係做package，一早美容院就有哂呢d人資料幾時嚟邊個師傅負責

不如你詳細講下唔甘心可以點

Push

黃人送貨佬 vs 藍屍餐廳員工

叫餐廳拎出門口

點解你會覺得唔駛？

新職業 - 遞外賣員

職責：
將餐廳的外賣遞給門口出面外送員

薪金：
問林鄭攞

詳細：
簡單工作
1.時不時雙手消毒
2.自備手機內有「安心上路」app

負責與外送員協調
當有外送員嚟嘅時候
上前阻止進入餐廳同了解情況
再使用「安心上路」app 進出餐廳
協助外送員拎餐

哦。。。

只要多人屈服，多人用，d人習慣咗，條橋行得通，好快就會玩全日

中撚左招野到周圍係
當出火

咪on9 掃一下有幾難
竟然係度幻想班藍絲唔合作

有option？成班人一係講就天下無敵，一係唔面對現實當然搞笑啦

想做外賣師

準備藍店QR，但唔買。

陳肇始啊
醒少少

點睇都唔似佢話事喎清

我企門口叫

最後都只係選擇性執法

P

送貨佬:掃你老母，仲有幾廿轉貨要送呀ＯＮ９

叫雞洗唔洗掃

企係門口，打電話入去叫

啱呀，根本所有所謂防疫政策都係用嚟搞黃店搞後生，條例本身可能無問題，問題在於執法者
2021年啦重唔知呢個洗共做緊咩？
總之敵人支持我反對，敵人反對我支持。
一個誠信破產又唔係民選嘅政權，無嘢可以期望。

遲下你去超市街市買野都要掃喎 點搞

咁撚好死開返晚市就係為左夾人裝
采你on9，難為了餐廳

入去做乜 阿姐拎出來收錢

其實離地唔緊要
但唔洗大大聲講出來自己未食過茶記外賣

屌完未又係掃

面包店其實都算食肆

留名等睇入公廁都要

所以一早美容跟本係唔需要停 , 佢停既咁牙醫點解又唔停

樓主條標題本身就同實際情況有出入

反定返

直接擘大口咪仲危險，又唔驚喎

屌！佢講就天下無敵，執法又睇下點？on9老處女

仆佢個臭街

現實再唔同
藍絲再分小粉紅/淺藍/冇腦藍

淺藍
會一路屌一scan,
會問關防疫咩撚嘢事
訪問果時屌林鄭全家

冇腦藍
支持政府
應該工作地點都要scan

小粉紅
受黨監控保護真幸福
有牆保護真慶幸
唔聽話受監控
就捉去教育營提升佢哋工作能力

佢會話係......

屌要西要scan code

係咪安心服務供應商係按scan次數收charge？？政府咁落力？安心app真係萬能

咁我係屋企食囉

安心出火

做熊貓袋鼠咪掃撚死？

最仆街係 唔掃既 係間鋪狽鑊
變相又可以選擇性政治打壓

行過門口都要呀

到時奶野封哂成條街

唉，佢嚴重到 話估唔到有咁多係室外工作 禁堂食影響唔大。。。

體諒下
小朋友係多幻想架喇
以為地盤佬就老粗好兇狠

個老八婆答唔到
死臭雞嚟 比淋病用假撚插爆個西先會出嚟答廢話

事實係大把人屌兩句之後就「冇計啦可以點」

送貨佬話搬成板凍肉，掃你老母

得一個訴求 返工

On撚柒9 食肆執晒笠佢先安落？

政府根本係想D行業死哂佢地先安心

佢會以最穩陣答案答你
係
咁就唔需要比人煩問咩人可以豁免

送外賣拎餐點搞

嗌手足送外賣算

正名： 電子腳鐐

係門口整個位專比人叫外賣同收錢囉

點解
我唔叮就唔會有病毒

總知拎走而食得既就歸類外賣

企硬 唔好掃 點解要配合佢

唔通。。。真係要逼我帶飯

裝你老母臭閪

我估D狗應該瘋狂去黃店放蛇
實搵方法搞黃店封鋪唔比做生意都似
要諗下D計仔先得

仆佢個街下下要樓面拎出去都煩啦
仲要好多細鋪度縮/冇錢請幾個人
一陣堂食又叫人寫野又要拎餐出鋪

等我響門口代打卡
每次收返一蚊小費

買外賣 洗撚掃 聽佢9 up 喇

其實之前話入店要探熱有幾多仲跟緊

大家一定要咁講！

依家好似都無再捉餐廳無1.5距離, 探熱之類
開頭做哂SHOW 次次搞黃店

邊行都有藍有黃嫁啦

利申黃送貨仔

食物及衞生局局長陳肇始表示，若稍後放寬處所及食肆營運限制，其中一個條件為處所或食肆負責人須要求顧客使用「安心出行」流動應用程式。
其實有講早午唔使咩？

以香港人嘅性格
最終都一定係鳩 scan
咁多人點捉？

每搬一次貨就掃一次

返屋企都要？

咪全部拒絕執行囉 但係硬係有啲賤種會照住做

scan not 掃

餐廳: 要嘟Barcode呀師傅.....
送貨佬: 嘟你老母個臭閪呀嘟，阻撚住個地球轉

門口交收

咁我打電話入去叫，企係門口出面等

班狗都不如應該會集中搞d出位既黃店先

遲D 街市超市都要

每14天接受病毒檢測，亦要要求顧客掃瞄「安心出行」應用程式，或登記個人資料，否則會罰停業3至14日。

即係佢要叫人裝
唔叫就罰？

屌你老母買包食

啊係一直話2個鐘以上咩，咁玩不如直接開定位長期mon住算啦

政府無撚用，明明叫鴨群組搞到香港大爆發，唔捉人叫鴨反而搞食肆
呢班官到底咩事呀

【認真正視聽】近期假安心app同Clubhouse安唔安裝大論戰嘅盲點

到實施果時黃店一定比班黑警捕住

去7仔，ok買小食又洗唔洗？

投注站有冇「安心出行」？

我今朝聽佢電台咁講，其實係個主持有心屈鳩佢，等佢柒比人睇

點屈佢 把口佢嘅 講完唔認數就屈?

用app叫外賣就ok

我要企出面買，一係你少一個客
我打電話叫外賣
你最好請夠外賣仔

你個野壞左丫

咁撚麻煩 唔要啦

我就企喺門口買外賣
睇下係咪個個都唔賣外賣俾我

陳笑恥呢?

係fail 的nurse

on9 打電話外賣都要

再問就會安排埋

由淋病 陳笑恥示範

問你怕未?

食屎政苦
係要整死你地

模棱兩可會唔會精準啲

行業死哂邊有租收邊有稅收

好撚戇鳩，業界真係多得佢唔少，本來只係冇咗晚市生意，而家連午市都冇埋

植入人體晶片算啦
麻撚煩

好多餐廳叫外賣唔洗行入去

入去買面包都要嘟

會搞到好似細個去好景買四仔咁，自己找續🤣

會㗎 你估佢唔想？支共港共根本將港人當狗 你估佢唔想？